C朗=美麗傳承

高峰已過

屌你呀 傳承仲大把貨呀
搵條廢老同佢比
只要換雷神上去即刻贏得
今季潘狗輸d馬王轉雷神即勝

垃圾馬主

傳承依家咪沙田馬王囉

溫室小花離開溫室原形畢露姐